做咩呢幾年左派，環保，素食，女權，動物權益，靈修呢堆野既形象突然跌到落谷底

本身呢堆野係70年代開始都係進步，反傳統既象徵

唔知點解呢幾年突然全部膠化晒

左膠唔洗講
環保就由以前改善人類生活環境變到宜家走去無飲管
素食，食療，替代療法撚就周不時聽到餓撚死左個細路/醫撚死人
女權就有metoo
靈修就你一定有聽過身邊有親戚/同事走去學佛/修行/練氣功類既野練到壞撚左個腦

係呢堆野已經發展到盡頭定係有人想特登做臭呢堆野個朵？？

兩睇啦 如果一個勢力擴大就會內鬥，經濟左派 女權五花八門 本來一齊係哂一條船，而家開始有say各自做野 就俾人覺得自助餐 又會俾極端派別搞壞形象

一方面所謂傳統利益者反擊 會拎女權做替死鬼 明明係上層男性得益既事 或者根本無助平權既就賴哂落女權到 其實而家有say既女權都只係上層男性既工具

物極必反

其實上面堆野原意全部都係好 但係

因為偽善得濟
做多左

左派批鬥d衰野鬥到冇野好鬥
咪搵d雞毛蒜皮嘅野黎鬥囉

環保撚宜家做啲嘢影響人多過保護環境，做啲嘢治標唔治本，同埋有啲環保撚淨係識話人唔環保，自己本身又做埋啲唔環保嘅嘢

素食撚可以無啦啦屌柒人食肉，同佢搭枱食肉都唔得，成日覺得自己食素高人一等咁，食療養生就根本唔應該算係醫學，兩樣嘢嚟，唔明點解會有一可以相提並論

女權根本霸道，單單講metoo單嘢根本好多男人比人屈，一同女權撚講道理又或者唔支持就比人屌到反艇，好多男人應有權利反而比人剝削

靈修比神棍拎嚟呃錢搵笨，最慘有啲係洗晒腦痴撚晒線，連同佢地基本傾下計都溝通唔到咁濟

所有嘢出發點係好，但慢慢演變到極端自我，變晒質好撚極端，越嚟越黑人憎

我覺得提出個本意係好

係睇唔同人既思想做出黎都唔同

素食撚多數都有少少食齋對身體好，養生呢d諗法。同埋好多食療撚好多時都係素食撚。

或者調番轉啦 佢地覺得好多病都係因為食肉引致

好似上次果單搭枱對面食叉燒飯就影9人地咒人地老左百病纏身（但明明自己d齋 豆類製品脂肪仲高）

個答案好撚 簡單 因為世界戇鳩太多

之前入過d靈修谷 d人係痴線
有幾個大老主控晒其他人似狗

佢地去放生 有d新入黎既人 post 放生既問題 班大老同狗就圍人
你有無去過呀 無就唔好亂講 係唔係親眼見d魚死呀 係唔係親眼見d魚食其他魚 呀？

cls 睇完自己潛水過一排 退埋佢算

因為有連登

咁唔食肉，出事機會真係會低d嘅

因為傳統思想文化傳承到咁耐
一定有其道理
一開始你要反 啲人冇成本又有花生食一定撐你
後尾就會發覺越來越唔對路

其實左派應該將重心
放返響抵抗經濟不平等方面

明明依家來講貧富懸殊咁嚴重
左派應該大行其道至係

因為經濟好咗
啲年青人無所事事
讀完gender study/black study 就以為執到寶搵到人生目的
就做臭件事
media 又知呢啲左派嘢多人受，唔理膠唔膠全部硬sell

最後就臭名遠揚

因為形象問題，其實呢堆野係越來越少後生一代信，或者你見信果d人成個人都kam kam地甩皮甩骨 （除左動物權益，好多女養狗養到上晒腦）

結果係後生一代反而仲冇d廢中咁環保咁左

你宜家如果見到個後生仔係帶餐具出街又自己帶水壺又帶環保袋 唔知點解感覺上會有浸毒味出左黎

原意係好
但班垃圾拎住個朵係到串柒柒
又成日扮弱勢呃錢呃like
又騷擾到人
好撚柒煩

由興趣 行為轉變為 商業化 政策化

好似有研究 人唔食肉的確係少d機會患心血管病，腸癌，中風等疾病

但好似話純素既話會難d補充得齊d氨基酸定唔知咩，所以好多素食撚唔識食就會營養不良

同埋中華地區既素食撚好種意食高脂肪既豆製品齋
食到又肥又冇肌肉（請參考和尚）
結果上述疾病既發病率仲高左 但體格又弱

因為做左幾十年出唔到一項冇side effect 嘅實際成績, 去做左大財團隻狗

光環唔夠派 佢地自己人內閧

有個諗法係呢堆野係阻礙發展既（特別係環保同動物權益）

所以民主國家政府係想破壞個形象黎透過選舉慢慢消除上面呢堆野

岩

好似侵侵上台之後就係咁？
以前冇人敢講 又或者講左都冇人理
但自從侵話全球暖化係騙局之後
反對呢種政治正確的勢力就開始冒起
我自己的觀察係咁

因為講得多已經厭, 好似里安納度咁, 日日講環保講全球暖化
但喺世人眼中只會覺得佢離地, 講真就算個地球爆炸第一批死o既都係窮人架啦
幾撚時輪到佢出聲, 就係咁D人咪覺得假覺得煩囉